眾志口罩發售安排

【眾志口罩發售安排】

昨日公佈口罩到埗訊息後，我們收到很多鼓勵和查詢。政府抗疫不力，口罩難求的情況下，我們知道大家都很心急。請有意向眾志購買口罩的朋友，先耐心看看以下資訊🙇‍♂️

🔸 口罩將在今晚20:00，於眾志網店（網址列於帖文最後）公開發售

🔸 每人限購一盒（50片口罩），重覆購買者，眾志有權不作退款

🔸 售價分為三種，供購買者自行選擇：
1. $98一盒 - 由眾志補貼運費，減輕普羅市民或有需要人士負擔
2. $128一盒 - 購買者分擔運費，讓眾志持續有足夠資源，為港人搜羅防疫物資
3. $258一盒 - 希望行有餘力的人士，買口罩同時捐款，收益扣除成本後，將撥捐「醫管局員工陣線HAEA」成立的「武漢肺炎防疫抗爭基金」

🔸 購買者於線上成功付款後，將有專人透過Email聯絡通知取貨地點及時間，請購買者務必提供準確有效的Email，並填上與個人身分證上相同的真確姓名

🔸 取貨時必須帶同單據，並出示身分證明核對身份，代領者可以購買者的身分證明照片代替

🔸 數量有限，先購先得，售完即止，成功購買與否以Email通知為準。希望未能購置成功的市民體諒，眾志正努力物色下一批口罩

🔸 若網店流量超越負荷，而無法迅速修復，我們將於facebook專頁發佈後備網店連結，請有意購買的朋友注意

🔸 我們明白市民關心醫護人員所需，我們已諮詢「醫管局員工陣線HAEA」的意見，認為醫護難以使用民間募集的防護物資工作，因一旦發生意外甚至不幸感染疫症，局方或以此為由，推卸保障員工的責任。醫護工會感謝市民心意，望大家把口罩留為己用，或轉贈其他有需要人士

🔸 附上口罩產品資訊
口罩規格︰Surgical masks with 99% BFE.
供應商及品牌: Emerald Professional Protection Products
產品資料：
(該防護用品公司為美國公司，口罩生產地為中國，產品已獲「美國材料和試驗協會ASTM」第2級認證)

📦眾志網店：

佢個platform一定收皮

而家已經上唔到

ERROR 404

藍絲警狗買咗會死全家

買唔買都死全家啦

要買㗎，以為係送比醫護人員添

已經上唔到
唔使等到今晚8點

$258一盒

售價分為三種，供購買者自行選擇：
1. $98一盒 - 由眾志補貼運費，減輕普羅市民或有需要人士負擔
2. $128一盒 - 購買者分擔運費，讓眾志持續有足夠資源，為港人搜羅防疫物資
3. $258一盒 - 希望行有餘力的人士，買口罩同時捐款，收益扣除成本後，將撥捐「醫管局員工陣線HAEA」成立的「武漢肺炎防疫抗爭基金」

加個備註欄係落order到: 打返句slogan 優先出貨咩都得啦

有$258 一盒 戴完識飛咩

成本價係$128，$258係附帶贖罪券

實俾人BOT搶晒拎去賣

填Google form 抽籤啦

10萬個口罩
即係2000盒
我諗3分鐘應該被人掃曬

唔識字？

當捐錢呀，你識唔識字嫁

線上成功付款, 係咪一定要Credit Card俾錢呀🥶
可唔可以Payme㗎
小弟從來都無申請過Credit Card

多謝幫手！

弱智

258係捐錢呀傻西
你無錢咪買98 囉。

佢盲加輕度弱智 唔好怪佢 thx

可否分2個網 一個報名一個買
否則死撚硬

做乜鳩成立基金比HA HA冇哂保護裝備咪大條道理唔洗做 幫HA解決問題做乜

見到上網買已經可以上一頁，個網上到先算

2點已經死咗link

佢地邊有信心覺得自己網頁頂得住D流量

Error 502

送你個頭
又想黃圈幫政府維穩？

大家可以既就盡量買258個款啦

30秒可能已經無哂

又玩搶購

可能個基金係用嚟支援罷工醫護呢，唔好咁快屌住

醒小小啦
外國所有工會罷工都有基金嘅
係香港人要人自己負擔

關你撚事

99%嘅人會買$98

幫醫管局出埋糧好無?

走啦藍絲垃圾，唔鍾意咪唔好買囉，又要買又要嘈，唔鍾意醫護工會就唔好買眾志既口罩

喂你咪撚買啦盲閪

可唔可以杜絕藍屍

1% 揮手區

個基金唔係用黎買裝備喎，係幫罷工比人秋後算賬既手足

落單驗證碼要人手打句口號得唔得呀
而家變左又益晒啲藍屍

其實留真名 ok

買到會買128 買到嘅話

個網死撚左

好撚心你啦on9仔 屌你老母

唔死ser我直播對住G鋒張相打J都得

決定用$98蚊G持佢地

香港啲網購網站無一個可以頂到現時流量
wiki 同誠哥都收皮
你要預咗入唔到嗰網係好正常

How about $258 可以選顏色?

唔知會唔會被hack 走曬資料

好多手足老豆老母係藍絲，包括我

誠哥都有隻野跑跑下話你知排緊隊
維基直情死哂

巴打買完自己收埋
藍絲冇資格用眾志啲野

叫口號 $128
唔肯叫 $398

咁樣會唔會簡單D呀

老老豆豆統一258都大把人買

你食炒價？

原來醫管局員工陣線真係眾志一系

咁成個罷工行動脈絡就明哂了

推

上面條友同藍屍一樣愛老屈

人性測試

琴晚上過已經發現個網死咗

咪on9啦，淨係運費都已經好撚貴，我日森訂8盒口罩，運費1200

屌，$258 都平過出面啦

藥房500蚊一盒上太空又冇人屌

又屈？

我覺得大部分人會買128 多d
如果我買到會揀128

出面仲要大把來歷不明

屌你老母
生活係21世紀, 你地班廢柴淨係識得做show.

404 AR 仆街.

佢個網一定死硬

盲撚傻閪發現案

醫護無藍屍？

益埋藍屍醫護？

誠哥都係用人地排隊服務，事實上 上次入到去都係死網。
除非佢再set低d人流。

我仲有少量, 留番畀有需要嘅人搶

server down

831

又想斂財，黃之鋒就嚟買第二層樓，環遊世界，戴名錶，揸靚車。
而連登仔就繼續課金捱飯卷

online賣只會益左藍屍廢老又要蝕比運輸
同黃店合作散貨啦

叫口號$128
唔肯叫$398

完

藍絲黑狗全家嘅藍絲死清光

google form俾人抽好過啦

個基金係成立俾HAEA 唔撚係HA
睇嘢可唔可以唔好淨係睇一半

我上到喎

未到 20:00
Server 已死
Error 521

醒少少，唔使俾人屌

上到但唔見有口罩買，如果買到會比最貴，當係幫下HA

佢哋最冇骨氣，分分鐘第一個買

有bot?

你想像吓幾多師奶廢老藍絲炒狗一齊買
就唔會咁諗
買完仲會好威咁話俾人聽執到平貨

你做多咗啦一毛block

你去死啦垃圾

不如8-12pm登記，之後抽籤，好似仲好？😂

都未夠鐘，今晚八點

比人買曬又轉手藥房炒
Google 實名抽籤
再問人地比咩plan

黃絲賣口罩關唔關你事？藍絲就唔該唔好咁廢，向其他藍絲買番500蚊1盒既口罩

五毛見到眾志做到 政府做唔到就開始屈

傻閪
講呢d番discuss啦

藍絲唔戴口罩的

你有負擔咪畀 $98 囉

鬧得好

如果你唔夠口罩既話 發售一開始得少於1% 既人同你搶$258
會唔會開心D?

五毛spin去人血饅頭最好免費派畀藍屍

如果入到 一定係258.....不過應該都無咩可能入到個網 ..

唔識睇字？

好低質
從冇進化過

好彩一毛多數弱智

入到去唔見

點解唔搞google form抽簽

到時又死ser

btw 見到尖東有最少兩間藥房有口罩賣
但我唔知係咪假野, 仲要幾貴下

今晚八點先有

屌你老母，唔好撚買囉傻閪

delete $98/$128 個選項佢啦
你而家$300一盒都唔夠網民分啦
你哋自己上去carousell/出下街睇市價

當你禁緊98個時 你已浪費左禁258既
機會

今晚8點個網站唔死就有鬼

買第一個
一撚定係自私藍屍狗

買到一定揀$258

重申一次心聲，不分化、不割蓆、不譴責

你收嗲啦

港共：有傻仔做埋我果份

如果買到 一定買$258支持

一句話 買$258

十點鳩叫回歸
2月15開始提醒大家勤洗手
康復香港時代抗疫

失明人士有資格買98蚊盒唔使驚

你係咪唔識字

建議眾志加返行要打繁體口號，藍屍狗會唔識打繁體字

blocked

估唔到連登都會有藍屍，真定扮

咪係，人血饅頭
應該唔收錢，將黃色義工圈發揚光大

佢鬧我

你條撚樣 人地有個三個價 識唔識字

lm

其實係，咪鬼幫港共維穏

之前以為之鋒哥重係咁左膠

引到好撚多盲撚藍絲出來 係咪唔識字呀 只係睇到$258?

LM

好撚想死見到班柒頭盲撚咗咁捉住258三隻字係咁屌
屌撚咗啲藥房佬先啦

128最經濟實惠

咁多5毛入黎老屈

依家都上唔到個網

冇所謂啦，唔洗提醒佢地，嫌貴嘅記得唔好買
唔好口裡說不，一陣8點又搶埋一份

個個都打點優先lol

頭先都仲話入到 一F5就502 error

好多五毛盲撚藍屍

依家已經入唔到個網

made in China wor! 黃絲應唔應該罷買？

上次你驗腦做咩唔驗呀？搞到依家又衝出黎柒好可憐

個網咁快就上唔到

如果有nfc，就用8達通app開啟虛擬信用卡

agger
竟然收錢咁撚離譜
我地一齊罷買

公佈咗後備網站

咩優先
係唔肯打就唔ship

個網似舊式寫法
一定死硬

你千企唔撚好買喎。
我係要俾佢食人血架啦。

我訂十盒運費只係10歐羅，你戇鳩D

死乞衣
我話你阿

鬧你咪鬧你，
多謝你幫我share我個post

上唔到嗰網

多謝之鋒咁有心，但你咁樣搶一定個個求其鬥快click 就算，一定好快死ser

你應該用google form 1800- 2400俾人登記
d口罩分三批
$98 一批
$128 一批
$258一批

分開三批抽，只可以實名登記抽其中一批
咁樣既話，有心d, 想幫大家分擔運費既，抽到既機會都會大d , 亦都會比較合理

P牌推唔到
希望樓主覺得可行就幫手pin，推到之鋒見到

你岩!!!

死咗網

如有nfc, 用8達通app開啟虛擬信用卡

又嚟
警犬乖唔好吠

咁咪好威？

早兩日個網已經死左機啦
買鬼咩

Error 502??????????

唔好買囉
警犬

多人搶口罩到好似連登比人ddos咁

又想斂膠

幾時訂啊你？收到貨冇比人cut單先再口響啦ching

你唔好買，人地咪冇show做

我都知，九龍灣運去油塘收你10歐羅

閱讀理解U？
我們明白市民關心醫護人員所需，我們已諮詢「醫管局員工陣線HAEA」的意見，認為醫護難以使用民間募集的防護物資工作，因一旦發生意外甚至不幸感染疫症，局方或以此為由，推卸保障員工的責任。醫護工會感謝市民心意，望大家把口罩留為己用，或轉贈其他有需要人士

上唔到

li登仔個個都環遊世界，戴名錶，揸靚車。
你冇咩

有口罩賣仲俾你地屌 痴撚線

咁樣幾好呀，班廢老買唔到

Push

冇骨氣嘅5毛藍屍mon po賤種狗有入過個網嘅全部仆街死

502

屌5分鐘前都仲入到個網睇罷課校章。。。

咪撚買囉，屌你老母

班bot已經出緊招

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

其實點都應該要有一張信用卡傍身啦
尤其將來網上購物越嚟越大需求
申請一張都係方便自己姐 又唔使錢

不過得BFE有用？

一話有口罩，琴晚佢地個網就立即死左

最緊要係呢樣

唔係寫住ASTM lv2咩？

係地鐵站賣都1分鐘搶晒啦 三分鐘太耐

你點樣訂 點解會咁貴

你老母生左個文盲仔

已經寄咗，我都係買得幾多得幾多，周圍派比人

真係靠你港共同小政棍咩

502
要問下watson 點做queue it

我都唔知 好亂
有係ching解答？

都要咁多身份證先得

驚鳩咩，有口罩重得閒理藍黃，分分鐘藍絲重快過黃絲呀。

個網已經入唔到...真係開始發售嗰陣只會更加多人

白宮聯署搞咁耐都得三萬人？全部同我入來

有知名人士賣，起碼唔洗擔心俾人呃錢先

唔好話有信用卡會洗大左/先洗未來錢
網購年代冇信用卡真係唔掂
快D去申請一張啦 唔係下次有咩買你咩都搶唔到

OK 買debit卡。

一毛狗又露哂底

咁一共幾多錢

唔好再做依啲先 click 先得既方式啦

因為 IT 狗實有優勢架

一毛狗又露底

不如填form 抽?

連運費197一盒白元60個裝，集運用shipgo快但貴

$200差唔多啦

供不應求。咁佢係咪先招呼$258 order先？究竟平中貴三種order按甚麼準則配貨。

98一定比人撚狗咁撚

白痴仔
靜d啦

只需要將2000盒口罩大約平均分為三種價錢就得

理論上$258應該會最少人抽，而佢地會係最有能力/最有心去幫輕其他人的運費，咁買到機會大d都好合理。

就咁放上online store賣只會個個鬥快click
好多想幫其他人的買家分分鐘未必入到個網絕對會浪費左佢地的一番好意

屌同路人最撚落力

去7仔買張tap&go

上面話抽，一定有人會搵位告賭博成份，制唔過

入唔到去lu

Push push push until Gphone can see this

又益藍屍，點解唔留一部份俾手足，手足唔係condom呀

agree

又無機會買到

呢個真, 黑警肯定借啲意玩野

分左三批再分三個時段上會唔會好啲

502 error

睇左source code了
98 數量20盒
128 180盒
298 1800盒

同黃店合作
叫口號 $128
唔肯叫 $398

咁做仲唔洗益埋中資順豐

咪撚柒戇鳩啦

原來眾志有網店唔知班藍絲狗會點呢

誠哥,WIKI,政府上次旅發局個server都爆
眾志點會唔爆

如果咁岩同名同姓點算

照買囉, 佢地有廉恥嘅咩

佢個網站和後備站點可能頂到

大公司都全部死 佢那來自信自己個網會冇事

Server已死
係咪有網軍搞事?

死硬server, 到時班垃圾五毛藍絲仆哂出嚟屌gphone呃人

叫d人帶埋證據證明係手足先派啦，屌你老母，到時又益哂d老野排隊撚

一定

你會留全名同email嘛
同名同姓但只有你先會收到email的

基本上放上網賣
係唔撚洗買到

而家已經收收地皮點頂到8點

All in 98

屌
係咪排緊4萬幾

藍屍們要有骨氣記得唔好俾錢俾暴徒賺呀

同HKTV MALL 19樣

已經上唔到
不如google form 再抽籤啦

講明眾志 - 志在做show

口罩生產地為中國

不如答口號問題黎決定咩價錢，好似杜生個黃店節目咁，等啲藍屍俾貴啲

眾志個啲濕鳩網死梗啦

今次寫到明分三個價錢，唔係咁都有得屈食人血呱

有幾多個網站可以頂到咁多人登入

唔好亂吊啦

咁易填到，一人幾個email 去填
個分母咪又係大到嘔

唔係亂屌，係佢安排有問題，根本玩死自己

藍絲應該都知d口號係咩既

樓上有人話貼豬咀相

識玩一定最後一秒喺fb 轉網址賣
等班bot友收皮

擺得上網冇計，就算屈臣氏都要成粒鐘先入到
如果係出街賣，d人又會話都唔係我果區，排唔到隊唔公平
個人唔太同意google form，抽到機會仲細，只係覺得填到張form叫係有個機會感覺良好d

我打算比258（如果入倒個網又買倒屌 而家個網已經死咗）

已經KO

中箭真係好on9又亂派

同黃店合作

有單加錢換

散得最快

黃店又有生意

雙贏

廢到

個網死撚咗

x2

打算比258

腿有幾正

要F5幾次先入到

香港人真係最慘既民族

咁耐以嚟都係用虛擬卡

原來申請信用卡唔洗$咩 咁之後啲卡數點計

而家已經上唔到眾志網

好多信用卡申請都係唔駛錢

之後d卡數係你 用來買野咪要找數囉

快d去申請張啦

其實用大型網站進行流程會唔會好d
一定唔會死機
facebook twitrer telegram 果d

係咪邊間銀行都得

btw thanks

你好奇怪喎 點解要送俾醫護人員呢 政府丶醫管局唔係應該提供安全保障俾醫護前綫嘅咩!?

如果民間組織都可以買到口罩嘅 政府有乜藉口話買唔到啊

絕大部分都有d比較基本既信用卡可以申請

不過要睇清楚年費既條款

雖然好容易可以waive

打字：黑警死全家仆街冚家剷
先會出貨

用google form可以既方法係
實名登記、電話號碼
如果唔係個個比個假名假email，登記幾十次
到時幾億個entry

同意

成日話比醫護

根本做緊政府幫兇

打字：藍絲死全家中肺炎死
黑警世世代代仆街死

咁我聽日去銀行問問先 thanks

得bfe 咋wo

所有平民信用卡 佢同你講要年費 都可以叫佢豁免

咁能弱智以為自己server 頂到？

你出去藥房買500蚊一盒啦

係個盒到寫返號碼

藥房撚狗衝$98，$250出

除左黃嘅家人

你凍死左未

ddos

躝啦

已經認得你呢個傻鳩

唉 實搶唔到

戴完唔識飛
所以千祈唔好買啊屌你

個基金係用黎幫罷工手足㗎
無錢點支援呢

ERROR 500 - Internal Server Error!

on9,拎98，128益d藍絲炒狗

全部300，扣除成本全捐612同星火先係正路

買既係同路人根本唔介意

藍絲買既都要佢出血

已放棄搶購口罩
生死有命
口罩由天

$258唔係捐助咩

上gmarket 買都要300一盒啦，又要怕泡菜仔cut單又要等得耐，宜家人地美國買埋返香港258一盒貴條撚咩

痴撚線 條友都on99
冇錢咪撚買呀
$98都好貴呀
買咗死全家

根本$258已經係平, 仲要有保證

何嘉柔會唔會派貨呀

咁
你鍾意咪比佢賺幾倍你咪比lor
唔好買完又苦主區
都無人迫你買
卓悅 SASA 日本口罩都$5-$10個

肯定買唔到

咪又係俾d左藍屍
根本全部都要貴價 有收益就俾醫護罷工基金
而家d廢老藍屍實搶撚哂d平口罩 其實人又無錢又無

屌
估計有一半比藍絲搶
一半比仆街拎黎炒
可唔可以諗好少少
全面啲
btw 辛苦了

buy個巴打個idea

為左口罩你方啲藍絲唔會打咩
最撚冇骨氣就係嗰班人

$258 真係同而家日森炒價差唔多,
仲未計運費~~

2盒thx

ser已死

$258 都平過去面，錢都講明會用黎support Haea，仲要俾你班冚家剷屌，仆你個街唔好撚要啦！

G phone, 無進步, 依然大愛

我哋一定買唔到呀

到時大把人買到

放喺carousell

十倍價錢買畀你

點解d公司團體獲獲無test過自己個ser承受到幾多人上就叫人即時搶咁on9

嘩 依個post d 五毛多撚到呢

睇佢有幾多機同埋program

你又唔見淘寶霖

唉 唔洗諗又冇份

香討藍屍廢老已準備一齊搶

排隊又可能要排通宵

上網買又有程序盤

唉.......

眾志你哋貼地d好冇
ASTM LEVEL 1, 印尼牌子
carousell都賣$300
你哋ASTM LEVEL 2, 仲要美國牌子
賣$500都有人搶啦

一早知 有咩辦法

只有apple賣iphone個server可以頂得順

咁你用淘寶比

屌， 睇完條link, 諗諗下如果d 藍絲揀98, 我地仲要幫佢補貼運費
有d 嬲

已經入唔到啦

唔會啦 又唔係自己server 好似係

啲人已經mon住 個網都入唔到

只會比128買，上次遊行已經捐咗3舊比佢哋

大家諗下會唔會比黑警搞到佢賣唔到仲好

入唔到咩？

唔想益藍絲bot狗
本身想畀258
而家買到都畀98算

on9定價

預左入唔到去個網。直接行BCP先吧

太天真,香港太多藍絲bot狗班人渣一定個個98咁搶完後又笑放上網笑

左膠底真係左膠底

支那話佔了便宜又賣乖就係形容呢d

成班藍屍廢老 話人賺錢 笑死 , 自己出去排大半日啦

印有黑警死全家標示，咁就無藍絲買！

試下SQL injection先#math#dog

on9 , 咁都有得比, 淘寶俾幾多資源去個server到呀?

藍絲同香港警察買咗會死全家
藍絲同香港警察買咗會死全家
藍絲同香港警察買咗會死全家
藍絲同香港警察買咗會死全家
藍絲同香港警察買咗會死全家
藍絲同香港警察買咗會死全家
藍絲同香港警察買咗會死全家
藍絲同香港警察買咗會死全家
藍絲同香港警察買咗會死全家
藍絲同香港警察買咗會死全家
藍絲同香港警察買咗會死全家
藍絲同香港警察買咗會死全家
藍絲同香港警察買咗會死全家
藍絲同香港警察買咗會死全家
藍絲同香港警察買咗會死全家
藍絲同香港警察買咗會死全家
藍絲同香港警察買咗會死全家
藍絲同香港警察買咗會死全家
藍絲同香港警察買咗會死全家
藍絲同香港警察買咗會死全家
藍絲同香港警察買咗會死全家
藍絲同香港警察買咗會死全家
藍絲同香港警察買咗會死全家
藍絲同香港警察買咗會死全家
藍絲同香港警察買咗會死全家
藍絲同香港警察買咗會死全家
藍絲同香港警察買咗會死全家
藍絲同香港警察買咗會死全家
藍絲同香港警察買咗會死全家
藍絲同香港警察買咗會死全家
藍絲同香港警察買咗會死全家
藍絲同香港警察買咗會死全家
藍絲同香港警察買咗會死全家
藍絲同香港警察買咗會死全家
藍絲同香港警察買咗會死全家

咩平台？

505

會買258，如果買倒

Between
藍絲同香港警甴買咗會死全家

收身分證照片 50hkd

唔洗如果
藍絲一定揀98蚊
仲會沾沾自喜
成功拎左對手資源

ERROR

依家搶口罩分分鐘50 萬人上佢個網

其實只需要加一頁同意書叫人按是定否

是否同意黑警死全家
是否同意五大訴求

選擇否的自動BAN

好on9,留名睇有人轉售500蚊

咪撚比258 益藍絲廢老 要捐錢自己直接捐

賣俾佢都算撚數
仲要屌鬼mic 賣98咁撚貴
都cls
班藍屍真係仆行冚家鏟

幾好
反正要填全名， 買就要tick 埋呢兩格 , 睇下d 藍絲狗有冇尊嚴

我屋企既夠用
今次買真幫朋友同派俾有需要既街坊

唔使睇 肯定冇

升米恩斗米仇，藍血人既最大特色

你冇錢咪直頭唔好撚戴囉
林鄭都冇戴㗎 都死唔去

可以再加埋是否支持追究黑警強姦,私刑
都係MOUSE點4下的事
唔洗打字

如果係我指揮點派,就算藍絲狗去呃我都要班人先跪低幫我含撚認衰

呢個term完美形容小農基因嘅華人

尊嚴？
什麼鬼東西

肯定無

【口罩購買安排更新：切換為後備網站📲】

由於口罩發售時間前，已有大量瀏覽者湧入，現時網店流量已超越負荷，團隊決定作出以下變更：

1️⃣ 轉用後備購買網址（ ） ，原先的眾志網店將不設購買口罩選項⚠️

2️⃣ 現時僅設「$98一盒」的價格選項

開售時間及取貨安排等其他事項維持不變，詳細請看

——
以下向大家作出更多解析，

🔸 現時新設的後備購買頁面，測試下5分鐘可承受1600萬人次流量，望大家可順利購買口罩。在此感謝 While True Codes 幫忙提供網站並確保負荷能力，共同抗疫。

🔸 由於新設網頁無法把三種價格的出售量，限制在同一個限額中計算，故我們決定取消三種價格選擇的安排，只設由眾志承擔運費的補貼價「$98一盒」。很抱歉是次未能為「醫管局員工陣線HAEA」籌募款項，希望大家繼續以不同方式支持醫護人員。

——
另外想向有意購買口罩的朋友作出少少提醒，

🔹 任何以留言或傳送訊息的方式，均不能購買口罩，請大家稍後到購買網頁（ ） 直接付款購買，將採用PayPal系統，我們在圖片上已列出購買步驟的示範 #兩盒thx真係買唔到㗎

🔹 我們留意到不少朋友在眾志網店上購買了「分享卡」，我們估計或打算用於購買口罩。惟口罩並非眾志籌措經費的常設產品，故「分享卡」的預付功能並不能適用於買口罩。我們已暫停「分享卡」的出售，有需要的朋友於今日之後，可聯絡我們辦理「分享卡」退款，當然亦歡迎利用「分享卡」支持眾志其他產品

d 網次次一講搶口罩就死server，server唔夠勁學人搞，好on9

我都想知
眾志Facebook 放出張圖又唔覺寫左ASTM 2......
正常係紅圈個款？

OH，最尾都係全部98蚊

痴撚線運費都蝕埋

【眾志口罩發售安排】19:15更新

昨日公佈口罩到埗訊息後，我們收到很多鼓勵和查詢。政府抗疫不力，口罩難求的情況下，我們知道大家都很心急。請有意向眾志購買口罩的朋友，先耐心看看以下資訊🙇‍♂️

🔸 口罩將在今晚20:00，於眾志臨時購買網頁（網址列於帖文最後）公開發售

🔸 每人限購一盒（50片口罩），重覆購買者，眾志有權不作退款

🔸 售價為$98一盒，由眾志補貼運費，減輕普羅市民或有需要人士負擔

應該買之前問啲有關反送中既問題，答中先有得買

係咪要去南區拿口罩

海怡ok la

大西北去南區拿口罩

用英文正確背出五大訴求先可以攞貨

去拎果陣大叫光復香港 黑警死全家

好過喺自己區排通宵買得五個

推..

藍屍多數係剩係識排隊既死廢老

tap&go可唔可以比到錢

要出示職業証明防止狗隻購買

話自己係家庭主婦, OR 住家男

yes

我只係技術分析

thx巴打

仲要實名簽名支持五大訴求

轉咗後備網

而家係咪已經ERROR 500上唔到

係

你肯定？成撚日都load唔到圖 又入唔到page喎

後備網係邊？

信用卡比錢得唔得架

後備網點去?

平時半個鐘前都已經死哂SER
今次呢個後備LINK又好似幾勁咁
佢話壓力測試受到1600萬人

click入去

好緊張

仲有8分鐘, 希望買到

條後備link寫2 box thx

cloudfront VS 瘋狂香港人, 仲有7分鐘開始

假架?邊有咁長啊

希望買到等佢救命

push

其實要處理到幾十萬人 甚至過百萬人
同一時間撞入去個網到
要既成本係好撚貴

又話美帝多朋友,搞個網站都搞唔好

你話賣飛網個D長期會用到就話
眾志今次可以話一次性
再起個新SER出黎仲要afford到個成本好撚高

好on9
本來跑完步想去沖涼都要係度f5

Gphone 好有信心個cloudfront 唔冧

要一位真係得返幾個

要打全名 身份證

河童王咩居心

開始LAG

Cityline都要分流啦

又ddos 死

唔好話俾人聽你知識啦好冇

幾百萬人不停request 頂得順既server知唔知要幾錢

死了

邊度話要身分證

驚咪唔好買

你自己撳入短果條，再睇

笑撚死

可以唔好買 無人逼你

5毛黎

買到的話我會投眾志
啲泛民扮反對同建制拍手掌
幾十年喇👏
搞撚到香港咁🖕🇭🇰🇺🇸

緊張過抽iPhone

文盲？你估港人港地派8個口罩要晒人地址電話身分證咩on99

賣晒

20:00先refresh

眾志有冇人mon po呀
唔該可唔可以留一批成本價賣俾啲區議員派俾街坊呀？
依家班過氣非民主派區議員忽然間個個貼晒海報話有口罩派

依家中西區斬樹貴同陳財喜都出嚟派口罩
背後肯定係西環做嘢

我唔介意你哋留貨俾區議員而買唔到呀

相信會404 到完場

Bot

1min left

打同伙你身份證一樣嘅全名喎

無口罩喇係咪唔駛出街呀
屌你老母🖕🇭🇰🇺🇸

已經收左皮

賣完了

冇PayPal

賣晒？

已搶

半分鐘唔洗賣撚曬

sold out DLLM

炒家表示:多謝哂Gphone

登入完PAYPAL就冇哂

已經上唔到喇

賣晒?

lol

屌你個西咁快sold out

0分已賣完

cls...

快過ireserve

屌啊

售完?

pk

要用PAYPAL

Cls勁快賣哂

？？？

一入到paypal就賣哂..

59分40幾秒入到
成功一盒

30秒賣曬 無bot都唔信啦

0 sec sold

咁快賣完

10秒賣晒?

未搭正已經賣完？

有無30s

1分鐘都無就賣哂= =

屌 一秒賣完

條女好正

屌你有冇咁快

打完資料連個網都入唔到

已訂

屌你又益炒家

仲快過iphone無哂

0分就無哂

去到比錢就售完??

一到8點售完

光速賣哂

有冇咁快啊痴線

一秒賣完...

屌對住天文台鐘都買唔到

1min 賣完

cls 秒

個網偷跑10秒 都係搶唔到

成功

O左 已經秒按都買完

做馬

秒完

竟然比到錢，係咪即係買到？

兩行求其填一行?

想知有無手足買到

比左錢無位入email既

cls 你話無人用BOT搶我都唔信

BTW買撚咗嘅狗同藍絲死全家

Login完paypal就賣晒

係喎

搶到了

Within one minute

係1秒

入咗信用卡㩒完話售完。。。。

係一分鐘都唔駛

cls

點解唔抽,要先到先得?

1秒賣晒

cls 1秒賣完

有冇巴打買到

5秒賣哂

秒殺

屌那星我都係

屌你老母咩

笑左

比左錢

屌

秒殺？

其實個網早左10分鐘開賣

連paypal都入唔到

用BOT買左5盒

大家試多次啦
應該淨係開放左買條link, 但係未放貨, 買第二次就成功左

好彩已經入好paypal

喂屌咪停，你繼續購物啦，我岩岩試左3次，第4次先有得比錢

Wtf

登入咗就賣晒..

多謝你使用 PayPal 服務 ??? = ok ??
但冇email

有冇人買到

有收據發左比email 比左錢

我仲打咗咁耐信用卡

好彩有登入定paypal
成個過程2秒都唔洗

屌偷跑

Gateway timeout

30s sold out

+1

我1959refresh 一打完嘢就賣完

快到呢 一分鐘都無

+1,仲cls過reg科

屌你10秒內打曬名都買唔到

我10盒

兩格都填名係做乜鳩

me too

Same
姐係買唔到?

賣完

30 秒無哂， 咩bot咁勁

比到錢係咪姐係買到

淨係收到PAYPAL付款收據

咁快秒左
1分鐘咋

買到

扣錢代表ok?

8:00:12 賣晒, 有冇偷跑??

比到錢

No lor

59分偷跑

30秒

賣曬

copy定地址paste入去，加埋信用卡10秒搞掂都搶唔到
痴撚線

我買到 大家咪停手

頂

Same

paypal都未load入去就賣完

售完

顯示比到錢 但唔知係咪真係計數

買iphone都起碼有一分鐘

扣左錢，即係 ok?

Down ser

一入去就sold out

其實得2000份 仲要唔知分左幾多俾議員 2秒冇好正常

十萬個一分鐘冇曬？？？

1分鐘都唔夠就

好似早左少少開賣

8點準時售完

痴線😂 買到既人咩手速😂

已經賣哂 垃圾

59分已經可以打名

我00分話賣哂 岩岩再入 比到錢

試第四次得左

冇，我F5到1959先開，肯定冇早10分鐘

屌 我禁撚錯左
上面我填左自己名
但下面我以為係比嘅錢 填左128

梗係冇la...我由45開始上，狂F5

買唔到不過唔緊要 中左肺炎可以搵班狗陪葬都ok

早知登入paypal先

係咪得我留意到

真係幾十秒。
我已經用Paypal。
入去即sold out。

是咪買到啦

屌我比到錢,但佢兩個textbox都叫人入名既

我59分入都無
頂盡2秒

01分買都買到

應該成功俾到錢都未必買到

零秒賣曬

我竟然買到喎

paypal 都冧埋

一秒賣完 我屌

成功畀錢，多謝Gphone bb

Cls 打哂資料 入埋信用卡比 一禁⋯售完

竟然買到一盒

㩒咗彈返我出嚟

PAYPAL好撚垃圾 兩張卡都話我無法驗證

火都黎，一秒都唔知有冇

竟然買到.....有D 難以至信

畀到錢喎

我58分一盒都買唔到

冇bot

我01分入到去都買到 用paypal比錢

俾左錢係咪即係成功

30秒無晒了

藍絲廢老: 我搶到口罩係靠我自己能力

班友auto fill form?
本身load到入信用卡畫面 入完submit就賣哂

20秒就無曬了

黐線，我8點正一入去就話sold out

PAYPAL都死埋

59分手多入過去 佢係寫賣晒 8點後再試就俾到錢買

mercy

8點入去 即刻sold out

仲買到
岩岩買左盒

猶豫左一陣兩格點填，然後sold out

重覆購買者 眾志有權不作退款

成班98

2000入已經賣哂

咁就賣曬

哇屌
終於上網買到一次口罩

全部98 香港人

好快慢晒

取消資格

+2

59分諗住入定去
點知買到

痴撚線 真係唔夠玩

下

30秒玩完

買唔到

抱歉，98.6% BFE Filtration Surgical Procedure Masks 由眾志補貼運費,減輕普羅市民或有需要人士負擔 目前無法供應。

多謝G峰

笑死黃之峰真係好撚柒

得98 揀

我諗左好耐唔係要入EMAIL咩

傻鳩冇睇fb?

冇paypal

屌 兩個格打左英文名
跟住上一頁左
冇哂

淨係擺低$98既人全部都唔搵係狗

連運費都唔肯出........

會唔會畀左錢都無

Me2

買到一盒

屌你老母 d炒iphone群組一班bot狗
已經話8點前用其他商品寫好哂bot
岩岩直入訂左成堆
連apple 同香港政府都攪唔掂佢地

憑你眾志d 垃圾IT咩
佢地話250一盒賣返出去賺個開

屌，一入去即售完

sold out

買到的人都唔係8:00開始

45分已經F5緊啦屌

唔同名

眾志：多謝捐款

其實要試多幾次

秒速五黎買

算啦，加油gphone 周庭bb，幫我地摷多啲口罩啦

咁多個賣口罩網呢個最順

一秒賣曬

我都係...
兩格都墳名
奇怪買到嘅人點入呢兩格

又買唔到，8點都已經入晒資料，去到信用卡付款轉頁面就售完

好彩個paypal一早登入左

比完錢，但點㨂258 果個option ...

入兩次就比到錢架，大家努力

真係00分開？

戇鳩, 你見到有其他價錢俾咩

試第3次得左 03分仲買到

係咪應該有格係email 黎嫁屌我望到兩格呆左呆， 心諗要打乜尻

收到paypal email = 成功?

得98

我58分試左次話賣完
20:00重新打名入多次就比到錢

X2

點解我未01都買唔到

特登等2000，屌你老母結果偷跑

又俾bot玩晒

我19:58都買唔到

俾左錢應該都未必有貨

搭正一禁就無晒....

比咗錢係唔係就等於有 同埋佢直接收我$98 點解無得揀價錢

成功買到!

3個途徑同時入唔夠10秒售完喎，bot狗？

我入完PayPal
之後error
我已經係59分入

冇左258啦

買咗！

個網好似無位㨂

我一個填中文一個填英文名........

咁做賣晒係咪有人用bot?
到底點樣賣先可以防到bot?

我得左喇

應該真係入兩個名
比到錢paypal會send email

應該係眾志個網7:59偷跑左
不過online store未上架 所以7:59-8:00買嘅會買唔到
反而遲少少8:00會買到

我01分先買都買到

傻鳩

SAME

🔸 每人限購一盒（50片口罩），重覆購買者，眾志有權不作退款

俾左錢有冇架

拎要身分證對名wo

但我20:03 都比到既

06分, 打左3次信用卡, 成功付款, 係咪得左?

唔係一中一英咩 全名

佢update左facebook好似話新個網站冇得揀三個價錢

me一樣

我都係用credit card

佢依家新整個platform只可以for用一個價錢買

19:58話sold out
之後20:03入到買到

遲入反而買到喎

即係買到?

8點入去買撚晒

apple都防唔到iphone炒狗
所以佢地應該會人手check返有冇人重覆買
佢地寫明有權唔退錢

屌。。。。

佢話今次淨係得$98呢個選項

益哂bot 之鋒呢d叫好心做壞事

我同你一樣
用信用卡真係輸硬

我打撚左個身份證...

dnlm

無..

唔好咁開心住，我都係呢頁 但係覺得中咗bug

買到 但無其他價錢簡

1分鐘都冇

諗左1分鐘 兩格都填full name
去到俾錢個位又諗左1分鐘
最後03分先俾到錢
咁係咪即係買到？

我都係咁喎

實名制抽簽

有埋EMAIL喎

我一個填中文名
一個填128
冇填email

屌

買哂

睇到「98.6% BFE Filtration Surgical Procedure Masks 由眾志補貼運費,減輕普羅市民或有需要人士負擔 目前無法供應。」呢到係咪唔洗買了

屌，d bot狗玩曬

59分諗左一陣點解打兩行名跟住入到去PAYPAL就賣晒

兩格都填名, 唔理咁多

扣左數
一定買到但 ?

關咩事
人地好心都算
仲要比人屌

收到paypal收據但收唔到眾志email

X3

me too,
我一格填email,一格填名,結果畀人秒咗

感覺已經bug咗 但俾咗錢

咁快掃哂

得喇你收皮啦洗你老母板咩

用秒計

真 諗得黎都冇晒

我係8點搭正refresh 今次好彩買到 反而之前幾次喺屈臣氏都買唔到

原本個方法負荷唔到啊on9仔

一開始假sold out
之後05分都比到錢
係咪比左錢就得

垃圾網

根本應該抽籤

02分比到錢, 04分收PAYPAL EMAIL

入信用卡資料個到入耐左

屌你玩實名大抽獎咪算 點夠bot玩

屌 入唔撚到

一個中文，一個英文

屌 我都係

抽算啦屌

屌你老味垃圾Paypal 原本搶到 跟住話張信用卡用唔到 我屌你老味 未撚試咁嬲

呢個真

ME TOO 比完錢諗一諗先覺得唔對路 我諗PAYPAL有EMAIL 應該冇問題掛

Sold Out

睇錯時間

覺得會出事
俾左錢但無貨
就抽2000個出黎
結果買唔到既人就要退錢都搞一大輪

終於online買到

正！ 又多50個

個個都買98要人地比埋運費
30蚊都唔比多

load左陣，兩格填名，佢點通知？

有兩格
淨係填左1格名

搶到

credit card 打email有冇機會係喺嗰到拎 email

俾咗錢係咪即係買到

我都係喎唔知點解話張卡唔得
早知自己人手打
但已經太遲

買唔到258...

五分鐘售完有冇咁痴線呀

終於買到喇

又有傻鳩唔睇fb

on9 係得98$揀ja 而家, 屌你老母

Load極都load唔到...

冇得俾多呀

On9仔

我都係！係中文嗰格打咗英文全名

入完信用卡就完咗

0 sec

畀左錢
唔知係咪買到！多謝中箭先！

俾咗錢收到email
希望唔係bug

點解仲入到

而家8點09分 入到去話賣晒

一樣, 我就諗credit card 嗰到有填email

笑咗 條link一擺即死

死埋server

我都係

屌你老母呀 我地係香港人呀, 點呀?

Diu same

D人連最update既資訊都唔知就係到屌，on99

01分都未到已經賣曬啦

Me too

無囉on9

Me3

onL9 $258算啦

我1959入到去
仲可以慢慢打信用卡驗證埋
2005 先俾錢都仲得

我00分入到都話賣完

00分係咁入 入到09分都買到

08:05p 買到, 仲要慢慢入資料, 仲要研究點比$258 都冇得$98

彈咗2次，之後就賣鳩哂
做乜鳩

連登真係好撚多弱智人士

俾咗錢收到E-mail

點呀 你個林鄭買唔買到口罩呀？

wtf我禁多幾次買到,比左錢

乜咁難買咩 我同我家姐一人買一盒 我家姐仲要無paypal 要入信用卡資料

5mins?我39秒咋

我都覺

淨係上左98

20秒都冇就賣哂

屌
明明入咗paypal
然後又error

係咪要再收email confirm

我買唔到, 而且無 paypal .....

想問如果用咭買, 係邊個位可以入 email ??
純得個知字...

一撚樣！屌

我8:00:00 F5, 8:00:12 paypal 話賣完

早咗幾十秒

一開始係0秒售完
google chrome refresh咗次撞到入去買
好爽

比到錢但2格都填左英文名 唔知得唔得

我都唸點解要入兩次

應該bug 左

01 分已經話賣晒啦

唔明點解樓上有人03 05 分俾到錢買到

兩格係一格打名，一格打email?

可能隻大陸仔facebook都唔識睇

收到E-mail了

無258買呀 update 少少啦唔該

心急得濟第二格填左身份證號碼

一樣 本身59分見佢開左 已經狗沖入
但我不嬲冇用開PAYPAL 入慢少少就收左皮

又唔撚睇，人哋fb話咗最後得$98揀。

我都係我明明得架

你地指既email , 係paypal 定眾志既email

屌， 我一路f5
但個頁面望落冇變，原來要拉落去先見到果兩格

收到paypal收據，但未收到眾志email

same here

59分入去買唔到 宜家又買到 都幾奇怪

屌個網都冧撚埋 晒9我時間

都無位填email
係咪收到paypal個email就得架啦

好似一定要用paypal

一樣啊巴打

係咪dbs

屌呢格真係測試智商 我無留意填左身份證number同全名

屌 夠口罩用就咪撚用bot搶埋一份啦

都set定曬諗住泊好架車熄埋燈先至慢慢睇已經冇曬

收到email添

重新未 又冇價錢揀 又2格都填名

paypal會比email中箭架啦

眾志個email?

屌你老母 d炒iphone群組一班bot狗
已經話8點前用其他商品寫好哂bot
岩岩直入訂左成堆
連apple 同香港政府都攪唔掂佢地

憑你眾志d 垃圾IT咩
佢地話250一盒賣返出去賺個好多bot狗mon post

same....

咁就唔洗玩 ....

可能有人入左去未比錢就走左

我本身打左EMAIL, 跟住返去轉返全名再入.. 06分先比到錢又付款成功

我好奇怪 2000入到去俾錢個到跟住話張卡問題不成功購買
去返paypal搞返好再禁俾錢就話成功購買
但睇返post同一時間應該係賣哂
咁究竟買到定買唔到

用mobile 先買到
用 Desktop 話 sold out

行山成個OFFICE搬撚左上山所以用唔到

諗住㩒VISA用卡俾點知一直都係彈去paypal...

我填英文一格都成功

咁多人買到 個網係咪真係無bug無超賣架

電話版paypal係咪快過電腦
電腦要打info
電話版唔記得係咪

我已經copy定地址paste落去，打名打信用卡5秒打完，都唔撚掂

我打左一格email一格英文名

PayPal 死咗？

信用卡都得，我第2次得咗，第一次話我張asiamiles唔得，轉咗另一張就比到

屌啊？

似係出咗事
啱啱過咗2-3分鐘都買到
正常一分鐘內搶哂

paypal email...
我兩格係填左中英文名

收到email

paypal可以就咁入信用卡

好多BOT加mon post

可能有人付款失敗, 比你偷到雞

可否比多d
㨂唔切

個個都pay到, 肯定超賣

*3

Paypal個ac本身加左張信用卡

淨係收到paypal個email

填完個名就賣哂

第一張信用卡有問題, 之後用另一張
都夠時間買

即是冇囉收到email 先計

等退款

1759分已經開始偷步賣

佢話入身分證全名冇話身份證

用信用卡買左

有無試多次 我7:59入過係話賣晒 8:00再試就買到
不過我見上邊8:05都仲有 希望真係得2000人買到啦

搶唔到就話人bot

唔用bot都買到

same here
點知要打email wor

on9 8點正refresh到宜家都無

1959 ching
好彩係咁refresh

好多bot狗mon post

中大email

真係賣晒連名都打唔到

已售罄

算啦 都預咗冇

有email確定你買唔買到

#932巴打話信用卡都得

原來係咁 蠢咗
不過我入去已經話賣晒
利申 59分入

佢個網點解可以咁順?

5點59分偷步

error左一次都買到

我都係呀屌，仲要心諗過左成10秒都未放出黎賣

收到paypal email
未收到眾志email

Paypal收據嗰封

問題係全部賣98？

真，好彩f5定先

找數

搶唔到

5秒入到去話賣晒, 再試多幾次買到

好撚感動😹呀mercy

email收到paypal付款收據

其實抽籤最撚好，好撚煩，又唔使益bot狗

0800入去已經話賣曬

8:01已經賣晒！希望唔好比炒家買晒啦！

mola屌

我會餓死係屋企

我都買到

你老母59分入到
十秒填名

之後就sold out
F5直頭error

頭先入到去填晒資料話張信用卡用唔到 入另一張都話唔得
係咪因為已經賣晒

填曬資料地址之後話賣曬

未夠8點已經開賣

59分入左去話售完
再試左幾次00-01分 遲少少反而得左

希望大家盡快收到眾志email通知

買唔到 辛苦哂眾志團隊

個網好順下幾好耶

係, 1959先啱.

抽籤一定係最公平玩法

唔明點解香港咁撚多商家唔用

有冇人同我一樣太守規矩
2000先F5
然後就賣哂

屌你老母臭閪入撚到佢本身可以俾錢，佢老母臭閪PayPal又叫我入密碼，打晒所有嘢之後同我講話不接受

我兩個名都填撚左英文..

我入左4次credit card info 先開到PayPal account
好彩見到佢話賣哂都繼續試入

Nike hk玩過未

我同你一樣
第一次入信用卡要驗證
攪咗幾分鐘以為衰咗點知仲可以俾到錢收埋email

早知試多次啦
00俾錢個下話賣哂以為買唔到

on9仔 香港人影衰晒

係中文嗰格填左英文全名
另外嗰格空左

我買到 第一次成功係網上買到口罩
好感動 亦 好感謝

我屌你老母黃之鋒！

緊係順, 因為已 cut 到最基本淨係入個名 ...之後交晒比 paypal ..

試多幾次又買到 懷疑有bug

error到兩樣野都無打果陣按付款,就入到仲扣左數

第一次上網買到口罩
多謝GPHONE

仆街鳥 我兩格都填了英文名
冇填EMAIL 點撚算點收聯絡？
佢又冇寫清楚

死文盲

收到paypal付款確認email就代表成功搶到

想問比完錢之後我應該要做咩
邊度比地址佢寄過黎？

由於新設網頁無法把三種價格的出售量，限制在同一個限額中計算，故我們決定取消三種價格選擇的安排，只設由眾志承擔運費的補貼價「$98一盒」。很抱歉是次未能為「醫管局員工陣線HAEA」籌募款項，希望大家繼續以不同方式支持醫護人員。

🔸 現時新設的後備購買頁面，測試下5分鐘可承受1600萬人次流量，望大家可順利購買口罩。在此感謝 While True Codes Limited 幫忙提供網站並確保負荷能力，共同抗疫。

咁撚堅

正路一格填EMAIL
一格填名

我都覺得好撚奇怪 希望得啦

入到個網仲想點
你睇下hktvmall

一撚樣

應該去自取啦

喪屍大軍

不過我真係靠本身有paypal account可以就咁比錢先買到

光復香港

時代革命

下面有個option可以入信用卡
唔使用paypal
可惜完咗

其實真係抽纖先唔會俾人屌， 起碼大家覺得曾經有過希望

購買者於線上成功付款後，將有專人透過Email聯絡通知取貨地點及時間，請購買者務必提供準確有效的Email，並填上與個人身分證上相同的真確姓名

取貨時必須帶同單據，並出示身分證明核對身份，代領者可以購買者的身分證明照片代替

Same 希望唔係bug

係咪藍屍黎

上面打名
下面打id
屌你咁撚有誠意先買到mercy

佢個網頂到,但paypal頂唔到嘛

佢兩格都係寫名喎
所以我填左一中一英

gphone 開得比藍絲買口罩，預咗要比人屌

屌我仲等到2000先F5

可能好多人冇payapl，比人執死雞咋

我都係咁

藍黃再次聯盟

我一個填中文 一個填英文....
個web閪...

買唔到咪屌囉

有得揀價錢？

俾到錢但覺得有超賣
我好早入到去但20:05先俾到錢

paypal有email

小喇叭

cloudfront係amazon黎

屌佢老母臭閪Paypal 我唔見佐Paypal個password 我今日打上去CS又冇人聽
岩先見只可以用Paypal即刻9秒9開新AC 點知又話張卡用唔到 搞到我搶到變搶唔到

Paypal仆街死啦

我冇
睇嚟要申請定一個

1945已stand by F5

amazon勁過paypal好正常

我俾到錢，填錯左EMAIL啊 ！！

我轉發封email俾眾志同佢講聲 補返個email
希望計數啦

快好多

你有paypal駛撚入咩
要屌就屌整bot班仆街冚家剷🖕🇭🇰🇺🇸

去到後面應該有個位要填email㗎喎

俾咗錢 但未收到眾志email 如果最後買到 收貨時再捐160咪得。雖然做得唔夠好但值得鼓勵。

係,我電腦打好哂然後load paypal畀錢load極白屏,
轉用電話即得但買哂...

早左5秒-10秒

paypal點會頂唔到
啱啱都好順

PAYPAL

下次係咪玩PAYME

再下次玩支付寶

我淨係打左英文名

係香港政府死全家

垃圾政府
要市民自己買口罩

都冇得填 假

我有.... 但之前無 la la 要我比 hkid 咭, 跟住無再理佢...

佢話可以應付千三萬人流

填好曬買唔到好絕望

同眾志講返試下

我第一格填左中文名
第二格填左身分證號碼
睇返眾志教學係中英文全名
我屌 又收左錢咁當得定唔得

必須填入身分證全名,否則不獲受理

邊有啊，得兩格，又冇寫要填EMAIL，我用PAYPAL一按就俾左錢了.

我load空氣

5分鐘內

19:58已經瘋狂F5

仲入到Wo

填左數字

好在買唔到

Paypal有你email

第一格中文
第二格英文
我戇鳩第二格填身分證號碼

唔出奇 因為寫下邊寫信用卡個舊唔係好顯眼 d人心急就簡咗payapl先

買唔到屌林鄭啦
唔好屌paypal同gphone

起碼唔會好似誠哥個網咁9等啦, D人咁都屌係咪傻架

淨係填左一格英文名 認唔到人當捐錢比眾志算

到時再捐

我 2020年2月12日 20:01:51 HKT 交易成功!

無paypal

即係眾志會搵到你EMAIL的？
唔好意思未用過PAYPAL

X3
其實我覺得應該所謂
有個全名都OK啦

我2020年2月12日 20:01:44 HKT

個網其實幾順，其他網站可以借鏡。

我都係....

其實好撚戇鳩 比BOT掃鳩哂
即係又係落哂先達班BOT狗到
佢地一向大把身分證號碼抽波鞋 抽iphone

即係d口罩送哂上大陸

佢整兩個丁屎咁大既格仔，上面一格好清楚填ID 名，下面果格呢？？EMAIL???點解唔寫清楚？我填錯左啊！！

我係填名個格停左好耐 諗緊邊個design.....

Full name + email ah

我都填左陣
好唔清晰

Mac 機比到錢

2005 交易成功功

但8:00已經冇哂

如果d錢有份比個寫web既我真係會屌出聲

唔知點解用hsbc唔得
用東亞就得

係上面打英文全名同身分證
正常應該係咁
咪撚玩野呀

人地都冇叫你填email

Paypal會俾email賣家既咩？
我頭兩行都入咗英文名

我都係點算

我淨係打左英文名點算

我淨係填咗一格..

屌8:01入去話賣哂

細佬買到，我買唔到，又要俾阿媽話了

on9
中文名
英文名

scb

唔好瀨地硬

利申：買到

我開頭都好似樓主咁分3個價玩法

痴線，唔夠一分鐘哂哂。

本身我唔知下一頁用paypal
所以怕佢聯絡唔到我
入咗email

太心急上面填英文名
下面填左身分證號碼

我email仲要填撚錯填左gamil ....

應該係早左幾十秒

邊度有寫email

BFE算啦咁

點賴 連屈臣氏都有bot 24小時mon住
你科技知識停留幾多年前

得BFE好似唔夠力

我都係啊
係FB同佢講佢冇覆啊

08:00:20入到paypal話賣哂

仲買到

有 ASTM LEVEL 2 啊

俾到錢但無收到眾志email

上面果格填咗英文名 下面填咗身份證

狗邊使吖
人哋有csi

一日未收到official email 都唔放心
咁多人都買到，真係有咁多盒

咁係咪send翻去你Paypal ac個email度啊？
因為我本身冇PayPal ac，用卡俾左

人手買到

柒都好過聯絡唔到

屌我都係
但我俾咗錢加收到眾志confirm email

其實我覺得快閃方式賣係最好。但事前唔好透露消息。即開即賣

眾志點知我email

佢指既作準係未就係paypal send返比我地email個封?

因為唔係真係一個 online shopping ..
果一版單純比你填兩個名, 跟住就乜都無就 submit 去paypal ...

淨係得paypal email

未收到gphone email!!!

Paypal

巴打你收到眾志EMAIL?????

On9
抽係最公平

又話售罄
頭先突然又有得買
THX眾志 THX G PHONE

我都諗左陣 佢又冇寫要填乜 求奇打個英文全名落去算

我都係
但淨收到PayPal email

我無

巴打有眾志email?

無喎

你係咪on9, 寫個bot可以24小時mon住不停禁架，你同bot鬥快？

sor睇真d係PayPal email

我都係搞返好個 paypal a/c 先.... 其實好多地方買野都有用 ...

係!
次次都係識IT嘅秒哂...

18分果陣

【賣曬，thx】

眾志今次用於公開發售的口罩，剛才已經售罄，希望是次安排，可以協助緩解香港人對口罩的急切需求。

我們明白有不少朋友未能成功買到口罩，過去24小時亦有大量來自市民與團體的查詢，以及針對發售方式的建議。很抱歉或未能及時一一回應所有關注，望大家見諒。

由於付款系統嚴重超載，我們現時正檢查系統狀況，並核對購買者資料。我們將向成功購買口罩者發送Email，請大家耐心等候，以收取眾志發送的Email作為成功購買的確認。

俾到錢都唔一定有

屌會唔會cancel我個訂購叫我refund架

俾左錢冇貨我轉藍 屌你啊死廢青

今次好多人買到，個網勁順，我02分都仲買到。

抽係公平, 但對於冇抽獎運既人黎講, 我情原鬥快禁

咁多次得今次最順至少有機會比我入信用卡
就算cut單都覺得算係咁

//
購買者於線上成功付款後，將有專人透過Email聯絡通知取貨地點及時間，請購買者務必提供準確有效的Email，並填上與個人身分證上相同的真確姓名
//
我估仲要等多封Email

有就貼左出黎啦條柒頭

實測佢條link唔爆勁過誠哥

gg

七成又入藍屍手，炒完再屌你哋係死暴徒。

仲話大好機會等藍屍變身，點知比柒婆一嘢道德政治，又赢9萬條街

唉 冇填email應該冇
等refund算

easy buy

有無人係打錯Email

我就係試個個唔得 但最後成功用Paypal比到錢
多謝眾志好感動

唔好自亂陣腳

未send到你姐email

個website係static website, 下一步submit就post去paypal
所以無乜壓力

九成九去晒先達狗度

佢用paypal 畀錢
你畀到錢佢就會有你email

低質五毛狗

一早COPY定EMAIL, 唔會錯

2020年2月12日 20:04:25 HKT
有冇人遲過我?
應該9成cut單了

好似好多人買到咁 會唔會係唔小心放多咗quota

sor囉一時睇錯

我03分

好似個個人都買到咁
好怕中伏冇貨派

屌你老味你上GMARKET AMAZON咪有試過比人CUT單
你唔飛過去除褲屌佢地

12 Feb 2020 19:59:52 GMT+08:00

paypal 有one click checkout

手快快打錯左

我08唔好cut呀

2020年2月12日 19:59:45 HKT

快轉

做乜鳩

有冇人已經收到中箭個確認電郵？

唔係Paypal 嗰個

冇咁快呀嘛？

佢條LINK係唔爆
反而係PAYPAL爆

應該玩完

我都係身分證都俾埋佢
咁撚有誠意
咪撚cut我單

唔好嚇我啊send左msg去眾志

鬥快又限時又大壓力又輸比bot狗
我寧願靠運氣抽好過

咪撚tefund唔收
係就叫老美頒多十萬個口罩返黎
你得的gphone

唔係入左paypal就會留左一個位嘅咩？
比完錢先cut?

如果最後真係無突2000個 不如其他 都考慮下咁樣放貨 最少唔洗第一頁都入唔到

一睇就知你買唔到

兩個分別中英文名，不過我淨係打英文

你本身有paypal填乜撚email啫
佢都講明只有paypal付款先確認係堅

購買者於線上成功付款後，將有專人透過Email聯絡通知取貨地點及時間，請購買者務必提供準確有效的Email，並填上與個人身分證上相同的真確姓名
第一格我填英文全名
第二格填身分證號碼
我係咪GG 左

咁樣過左數無貨到好易公關災難

邊有啊，佢地本會emai為準啊。

佢都無講果格係填email
騙好嬲少少野都咁撚麻煩😡

分d比黃店賣plzzzz

係一定會俾人屌

我有收到paypal 封成功付款email，但眾志個網我淨係填左名。
咁G風點通知我去拎?

rip

睇字啦盲撚

Paypal有你email即係眾志有你email

。。。。

理的 hktvmall都試過

除咗paypal email
無拎貨地址抑或其他通知 係咪RIP

有冇巴絲同我一樣係paypal 嗰頁入credit card details嗰陣，話發卡方拒絕過數？轉另一張卡先得？

利申20:07

遊行唔到，集會唔到。至少要Home Office 抗爭 (每日一提，提到文宣人數足夠)

我用tap n go都ok

$98一盒 thx

我嗰張係渣打asiamiles，有準時找數，無碌爆卡

希望啦

用 Word List Highlighter 可更易分辨五毛
有巴打幫手寫咗個教學點善用我個 list

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

有巴打整咗個好得意嘅連登文宣 icon gif 生成器
請多加善用

我都係搵佢唔覆，官網又死埋。

定啦，當中實有好多係 BOT，就算 CUT 單都係 CUT 佢哋

用bot個班真係好仆街

都系

點都要讚

Hsbc? Me too

我都係 你地係咪用Red?

希望 CUT 完有淨可以放多次出嚟賣
我未買到

用red俾無問題

我red話發卡方唔接受 轉左signature 先得
古古怪怪

我都係用signature

學生卡

我red card應該可以平多三蚊，即係$95

多謝Gphone

Red唔接受

1. 其實佢個網真係冇野做，只係 Load 一頁 野畀你咁大把，分分中連一句 Server-side script 都冇

2. 你填完個名亦唔係交畀佢個網，而係直接射畀 paypal ，由Paypal 處理曬之後既 Step，即係話，當你 Load 到入去gphone個網之後，就唔再關gphone 個網事

3. Paypal 有個 function 係畀冇prog底既人整 online shop, paypal 會 handle 埋庫存量，即係話 gPhone 個網連 database 都唔使

咁反而更多人買到

咁唔怪得佢唔使我地填email, 因為跟本佢唔會儲
即係只有個名send左比paypal, 眾志再由paypal export番個name list
到時用名+hkid 去拿貨, 唔會有確認電郵

咁做其實都ok, 我敢保證連登仔online搶貨成功率一定高過冇腦藍絲
咁做一定benefit連登仔多過抽獎!

宣家係用家無貨呀
分啲俾黃店賣

原來我係藍屍

基本上成個網static都得 api call paypal做野 攪掂 今次幾醒 如果唔係聽日8點都入唔到

我用hsbc得但係恆生唔得

右邊條女

可能有好多人冇用過Paypal 收$ ，我 CAP 張 sample 上黎講下
基本上，你經 Paypal 畀$ 得兩個方法，paypal a/c,同埋 Credit card
前者，Paypal 本身有你email, 後者，會叫你填 email

你可以見到，收$果個人，可以喺Paypal 個系統度，見到畀$果個人既email，同埋其他附加資料，例如圖中嘅 Order ID, 又或者gphone個網果兩個格仔。

所以Gphone 係絕對可以搵到你，除非你用 credit card 填錯Email
(用paypal a/c 係唔會有錯email, 如果唔係你應該登入唔到，只會你轉咗Email 冇叫paypal update)

係, paypal個確認電郵入面已經export埋個全名出嚟, 慳返眾志唔少功夫.

又嚟捐錢
之前捐咗嗰啲都唔知用咗去邊
當然選項1同2係正常嘅

放心少少喇，繼續等佢地最後email。

其實 API 都唔使(如果佢唔用 IPN)，直接 Post 張 form 過去就得，result 直接 backend 入面export CSV

paypal 收$28.32=3.7% 都幾拿利

佢有個 rate 架 $2.35 + 3.9% (HK local rate)

不嬲Paypal 食水都深

如果我哥既paypal但用咗我張咭呢？因為佢張咭唔知點解唔得

你叫你呀哥 check email

有email，但paypal開頭係我既名，我驚對唔到單

你填自己名，用哥Paypal 但你自己卡?

呢個真係要問 gphone

因為好需要

on 9

我㩒佢地個message bot有呢句：「成功購買口罩的人士，須於本星期五（2月14
）上午11時至下午3時，前往位於油尖旺區的取貨點取貨。由於預計人數眾多，我們或會對取貨時間作出分流安排。
我們會將取貨點的具體地址，以電郵方式通知成功購買口罩的人士。取貨時須帶同單據，並出示身份證明以確認身分。」
有冇人有收到眾志個email

唔係掛 返緊工點去拎...

大家有沒收到email 不是paypal

仲未收到

我覺得似直接講去到比paypal email就拎得

5毛

【關於口罩發售的最新情況匯報】

昨晚購買口罩情況踴躍，PayPal付款系統出現嚴重超載，幸而系統並未即時崩潰。惟我們事後檢查，發現PayPal購買系統的「庫存」功能疑似失效。在存貨發售完畢後，系統未有即時自動截單，導致有部份購買口罩的市民，收到PayPal的扣款通知，而實際上未能成功購買口罩。

由眾志設立的購買頁面為靜態網站（static website），沒有運算功能，而付款及截單功能由PayPal提供，我們已主動聯絡PayPal亞太區總部跟進。有部分購買者表示收到多次扣款通知，我們已經將有關問題一併向PayPal團隊反映。

我們同時發現5分鐘內於購買頁面上出現超過1000萬次指示（request），我們正調查是否涉及惡意或攻擊行為。

由於出現錯誤發出扣款通知的情況，請各位以眾志所發出的電郵為成功購買口罩之確認信件。早前安排的星期五取貨需要順延，眾志正再三核對成功購買的名單，確保當中沒有重複購買之人士，將於星期六（15/2）中午前以email通知取貨安排。

至於其他收到扣款通知，而實際上未能成功購買口罩的朋友，眾志已與PayPal接洽開展退款程序，PayPal表示預計完成所有退款需時一星期，實際進度視乎信用卡公司。對部分購買者造成不便，眾志深感抱歉，我們會檢討今次安排，未來若能再次搜購到口罩，將以更便利的方式向市民供應。

香港眾志
2020年2月13日

實俾藍屍笑死

食白果

咁點知自己係未食白果?

鄧家彪已經笑緊

都估到無理由零五分仲比到錢

沒有

眾志FB好撚多五毛

係
今日入去睇發現好多

等

我仲要冇paypal ac 要慢慢入卡no.
08分先正式埋單 真係凍過水

唔駛諗，九成cut

08分比錢表示

我03分都預咗8成RIP
你地cut硬

應該好多人會食白果, 特別係話 "8:01分後仲買到" 果d人

01分比錢跳左去404

01分入哂資料一撳Submit就

mola mola

x2

買唔到但係體諒既 自己訂過口罩就知拎到貨到港已經好撚勁

02撚表示

畀你講中左

唉屌

我最初就係咁, 後尾唔係好相信賣哂, 不停打不停打, 打到08分又買到

我諗應該係會group左d比左幾次錢既人拎第一個比錢時間先 跟手再排頭2000個

我搭正00分衝入去就話賣晒 F5一次又入到
搞到08分先過到數 都唔知個ser發生乜事